有無人用緊MeWe?

呢排越泥越多人講，有幾多人會用

開左，慢慢會轉過去

用緊 好過fb

用緊

準備用，係咪每月俾錢？

開咗嚟擺

開咗，冇friend

DKLM，個個屌FB，但個個都唔郁

開page先要錢

開咗，無fd加一
不過都會2邊用

如果轉免費應該可以吸引更多人

其實迫香港人用嘅方法，就係食肆like page -2蚊/送小食咁就無論咩色都會為咗著數走去開

免費就要賣廣告
到時又去翻fb條路